九巴個公關真係痴撚線

吊 笑左

繼play station 又一傑作

Play Station嗰個都好痴線

抽到應一應

宜家個公關就真係幫9巴攞埋攞埋好多分

抽得正面過SONY啦，唔係抽受害者水

老鼠

抽得好過sony

老鼠先係重點

14X 經鯉魚門

屌使唔使咁呀

九巴fb不嬲搶口.....